（軍事撚）由薩德入韓開始，美國就部署要打北韓

薩德係攔截長程導彈，但北韓要打南韓用中程導彈
根本美國國置薩德目標係中俄
為左阻止第二次抗美援朝
收拾左北韓，有一個全面傾向美國既韓國係中國隔離
都咪話唔驚

都係口水戰姐, 點會打, 大陸啲高官富豪個個都美藉,

佢地擔心美國俾人打, 多過中國啦

中段攔截既任務其實南韓日本既神盾艦一早已經可以做到，包括偵測同攔截
台灣樂山個鋪路爪探測範圍其實仲勁

THAAD 係Terminal phase
再加300KM 射程已經注定SRBM同MBBM

鋪路爪30米高，偵測距離3000nm+
但係屌THAAD 個貨櫃size

鋪路爪果個唔係淨係得雷達無攔截？？

北韓唔係主力用野戰炮咩？
導彈有冇10支飛得起都成問題

聽日咪同中國單聲，唔反對就應該會打。最快2019年斬首行動。我估

炮雖然係主力
但近年北韓發射系統入面，連潛艇都有埋，真係打，味必只幾十粒

打北韓唔難

最難係打完北韓之後要執手尾

美國用左一個月時間, 就秒殺阿富汗, 伊拉克
但執呢兩個國家留底既手尾, 就執左十幾年

你個THAAD應該講緊AN/TPY2?因為THAAD係個系統來，雷達只係部件

台灣有愛國者三型，唔知trump會唔會賣埋標準三型比台灣

中俄:
1. 知唔知THAAD個T點解?
2. AN/TPY-2有兩個mode, 能力不值探測ICBM

北韓:
1. Boost phase放得夠近?
2. 放得夠近靠THAAD interceptor夠時間喺intercept window反應? Pk夠高?

咁你又知唔知 西德經濟比東德拖累??

更何況北韓比東德差10倍

美國都需要出手幫班難民
之前美國協助 阿富汗, 伊拉克 重建/支援當地難民, 都用左好多錢

一個common misconception係北韓火炮炸得平首爾
其實好難
或者漏到十幾粒嘅

就係無錢

係THAAD系統入面運作既AN/TPY-2 都係以terminal mode運作 主力針對高空目標 同PAVE PAWS比上黎FOV完全無得比 不過樂山一開戰一定比人炸

係日本用緊既AN/TPY2應該係用Forward Based Mode(FBM)運作 下面份野都有寫

GEM has improved algorithms for down-select tracks for AN/TPY-2 (FBM) system to forward a track to TDL-J/Link-16 network and Japan
and HN.
用黎做surveillance 個時有人計過可以係2,900~3,000公里睇到0.01m^2既object

美帝最缺既係錢
唔會打住啦
又未比人踩到上心口

難民 最主要係來自敘利亞

伊拉克, 阿富汗比較小